係面試比人問識唔識 pandas，話曬都做過成年 foodpanda，諗住 show off 下啦...

interviewer: Em, 咁你用咗幾耐 pandas ？我地份工需要 candidate 熟悉 pandas 嘅 framework
me: Pandas? 送咗成年啦，算係有啲經驗
interviewer: 送?
me: Foodpandas 呀嘛
interviewer: 講緊 python pandas ，下位唔該

diu 連 skill test 都5比，有冇咁文塞，明明兩樣 pandas 我都有成年 experience

學 Pandas 送 Foodpandas

IT + Foodpanda = ?

我喺海洋公園扮panda

6.5/10

厚道我畀1.5/10